有無人有試想喊下但喊唔出

好辛苦

哭吧，借肩膊給你

有無人有時想喊下但喊唔出先岩

Ok pmed

我明 哈哈 無語問蒼天

我會做好多野刺激自己 但喊得30秒

喊黎做咩,打個J 好過啦

睇下啲感人既戲？

男人哭吧哭吧

聽聞去教會睪丸癌討論會搵個有波嘅肥佬，
你會喊到隻豬咁，當晚仲好好訓添

欲哭無淚

睇下會喊既片

哭泣聲絕無意義

同樣感覺 pm我

張惠妹試過